由6月起 尋死的念頭未曾中斷過

相信由6月9至今，社會上充斥著負面嘅情緒，無一人會例外。

情緒好差，因為工作嘅關係，我未必可以次次岀現。只能夠係狀態好少少嘅時候，收工後join。無辦法落場嘅時間就收工整下Lennon wall或者課下金。我知我比起滅火隊/前線嘅手足，企後排嘅我無資格灰。

望見40多個手足比人告 ，真正生事嘅白衫安然無恙，好嬲同時亦充滿無力感。朋友因為社會議題至離婚嘅邊緣、朋友嘅白事、屋企人每一次都衝到好前，好擔心佢會受傷、加上本身來自學業嘅壓力，無停嘅工作，令自己好攰 好辛苦。

每次活動完，第二日返工班三姑六婆同事就會問有無去啊？你一陣會唔會去啊？你有無睇新聞？......

每次望到social media，一打開mystory，就會覺得嘔心。 排山倒海嘅information，壓到抖唔到氣。

每次望到朋友grp 傾香城online，就好似被比感情勒索嘅感覺。我唔明點解每一次有行動都要係grp 傾，好似咁先好似自己有岀過力。我無講，但唔代表無落過場。 唔知幾時開始覺得反感，好大壓力。明明我支持香城online，但就疲累到好抗拒。

我好辛苦，好攰，好怕自己會閂機，好想喊，我唔知自己仲可以做到啲咩。

我好討厭咁嘅感覺。

停一停 比自己抖一抖啦 你已經好叻

del左連登，唔好睇social media
過兩日覺得休息夠先down番
可以去旅行散散心又得
打畀老友傾下又得

我愛你，唔好死

可以失望 唔好絕望
香港需要我哋每一個人繼續行落去
下次街頭見

6 月先係希望開始 wi，早幾年醒左都要扮訓，而家叫有 d 希望

你好有用架！！！文宣靠你

二戰時美軍前線係打3日休2日, 唔係怕氣力不繼, 而係怕士兵會心理壓力太大, 判斷錯誤, 你已經超晒班架喇, 對得住自己, 有咩一齊面對啦, 香港咁多人, 怕咩, 你把聲唔夠大, 我幫你嗌埋又點話丫, 冇事既

作戰其實有好多方法.
文鬥 / 武鬥可以量力選擇, 就算前線, 都要有回氣的時候. 這場是持久戰, 應該要輪流發功
40多個手足比人告. 只係一個過程. .人地係要製造白色恐怖, 等D人唔好出唻.
如果面對極度野蠻的朋友/親戚, 就不要太過硬碰硬, 妳們始終係相熟, 相嗌傷感情
雖然大部分新聞資訊都係是負面, 但極權統治最終都失敗, 只是時間問題
適當的時候, 要讓自己徹底休息, 如果真是妳的朋友, 應該懂得體諒妳.
年青人, 不要迫得自己太辛苦. 總會有生機的

其實初初覺得自己唔妥嘅時候 我已經del咗所有social media
留返連登 睇返自己接受程度自己選擇睇幾多
但group依part先係我無辦法控制嘅壓力來源

唔好亂黎啊! 頂住

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

Take care

我明㗎 我真係明 但我地要你同我地一齊行落去！

所以我有個IG AC只係得女同做GYM野, 叫有個避風塘
可以一試

暫時休息下都好重要，搵信任嘅人傾下

你提到死念，其實我都有。我心諗點解個世界咁唔公平，我有時都好累，有諗過。我覺得其他人都會有，尤其係一d對是非思白睇得重嘅人

不過，我地一定要同佢地鬥長命，不論贏輸，我地行到最後。呢個係歷史嘅轉折位，我地要做對嘅選擇

無用 一早就del咗instagram 連Facebook 都唔上
但避唔開WhatsApp group討論

直接delete埋whatsapp
認真
最多講過藉口話拎咗去整，用緊nokia3310後備機
當然熟既人就可以講真話，話想透透氣
有急事就叫佢地直接打電話/facebook

自膠
*有急事就直接打電話